PSV後繼機？！傳索尼正平行開發PS5和另一個新PS系主機 ！！！

據外媒9月2日報道，傳索尼正平行開發PS5和另一個新PS系主機，情報來源於有媒體發掘出了8月29日索尼提交的一份專利，玩家推測將很有可能是次世代掌機或者雲專用PS。 ·據SegmentNext最近報道，索尼在8月提交了一份非常有趣的專利。該專利申請於去年8月29日在美國專利局申請了雲遊戲系統。該應用程序指出，為雲遊戲提供了新的方法和系統，而其中一個系統在一個或多個數據中心中帶有多個計算資源。 ·該專利申請還解釋了計算資源的範圍是為了從一個或多個數據中心為遠程客戶端設備提供遊戲實例而開發的。每個可執行遊戲的每個實例都與處理器，存儲器和圖形處理單元鏈接。索尼還在其專利申請中闡明瞭用於保存為可執行遊戲製作的視頻幀。 ·值得注意的是，索尼等大型科技公司通常會申請專利。問題是這些專利是否會更早開發和發佈，也許只是公司此時正在考慮的想法而已。 ·有玩家推測或許是「雲」專用PS。 ·當然也可能是可以和PS5互動的PSP2來了？！

我部psv 夾埋都冇5隻驚

Uncharted: Golden Abyss , Persona 4G專機

重力異想世界

仲敢出掌機

肯定直升機

the amazing spider-man 1
三隻初音
太鼓
閃亂
digimon next order 等等

我玩咗廿幾隻

我部sim版玩毛傷後已封了

算鳩數啦

PS5's Terminal

買遊戲機黎講，psv真係最撚伏，買左幾年遊戲時間都唔夠20個鐘，已經2年無掂過部機

我psv得刀劍神域 虛空斷章
上當年以為可以買到中文版h game
結果變垃圾

帶定頭盔先，小弟STEAM PC，日服PSN正版撚，支持正版撚

2019年PSV個用途就係俾hacker工作室破解左之後download佢地個OS用黎玩開心版PSP,PS3 game

利申:有部PSV，由2012放到依家仲食緊灰，部switch都差唔多

發夢時間多過打機